（好想討論）琴日聽完大麻講座

琴日聽完大麻講座，由醫生責任講解大麻成分同影響，仲比左好多研究報告出黎。
唔講藥用個part 同合唔合法先，就咁睇娛樂用途，所以研究都係話21歲以下腦部發緊育ge人盡量唔好食，智商會低6度以上、誘發思覺失調機會高30%（好似）各方面都比成年人嚴重7倍。成年人長期吸食個人動力下降，咩都唔想做，記憶力變到好撚差等等。
我想聽下大麻撚反駁下點解佢地覺得食大麻係無問題。身邊所有人都同我講唔係毒品，有益過煙酒，好想討論下。

推